係屋企呵屎，有十年以上，從未用過半格廁紙

直接用花灑，扭個花灑頭轉做高壓射水柱，射落個屎眼係非常之乾淨環保同爽皮
利申我鐘意女人AND星期日大家點都要出黎遊行！

不如直接叫人6月9出黎算啦

夠環保 g 持

你好野

埋尾都可以叫人去遊行

好啦我陪你啦

好啦 為咗表示讚賞
我星期日會去遊行搵樓豬

成個浴室都係樓豬啲屎

到時出黎研究柯屎大法

噴濕咗唔撚洗抺乾？